琴晚梁義士有樣野好奇怪，有冇人發覺？

琴晚7:00-8:00呢段時間
首先有架狗車泊咗係條小路，之後有架白車黎咗
而架白車泊咗係架狗車前面成個鐘

架白車係冇響過聲、著燈咁黎，泊咗個幾鐘痴住架狗車

究竟係
- 有人報救援黎到？（冇見醫護出入）
- 班狗征用架車？（浪費醫療資源）

另外想講既係班狗人手多撚到，每半個鐘換一批人黎罰企，其餘就番上架車休息，個白衫仲不停玩手機

仲有隻狗叫食屎啦，PK鄧幾撚時告你條靚。

琴晚發生咗好多野，呢件小事唔知需唔需要留意。

如果班狗可以隨便征用白車
手足要小心

都好耐啦

推

佢係每半個鐘換一批出黎罰企

多撚到可以咁用

問題白車佢地本身都唔敢明目張膽用

依家用架白車成個鐘泊係度？
幾多人需要白車

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

自從poly 之後好多已知既行動都會擺低架白車係度
但咩情況用就未知

要呃ot

黎緊仲增聘人手啦香港人d錢就係咁用